行動檢討區

大家要有定心理準備下次出黎唔會再好似今日咁容易攻，今日已經好明顯唔見曬d鐵馬，但都仲有路邊d欄可以用，但今日拆曬，下次再出就唔會有咁多資源比我地，我建議下次按需要黎拆野，唔好係咪都拆左先，抗爭都要可持續發展如果大家覺得今日行動有咩不足都可以講下